點解巴西出局咁多人抽水?可唔可以尊重吓?

收皮啦尼馬,碌返屋企啦
一世都過唔到美斯頭

美斯勁過佢幾億倍啦

無尼馬邊有咁多娛樂

碌左返歸

msn 3弟永遠都係3弟